你對我真係變左好多

以前你每秒都望住我
而加你唔係望住電話就電腦再唔係就Fifa

以前你會留意我鍾意咩，就算係幾十蚊既袋仔你偷偷地買比我，我都覺得好幸福
而加淨係我講鍾意，最多都係你比錢我自己買

以前你無時無刻都攬住我想錫我
而加經常都係我開聲我嗲你先有得攬一陣有得錫，你知唔知你好耐都無主動

以前鬧交你只會氹我
而加你只會想贏，不斷駁我，不斷講我有幾錯。好大力咁捉住我......

以前你做咩都會諗起我先，會無端端話如果你有野做得唔好要講等你改，就算你唔改，就咁講下我都覺得有比你重視。
而加我同你講唔鍾意你咁，你等一時間就否認，話無變過無諗住改。

仲有好多......

我有好多朋友，但係我淨係放心將我啲野同你講。就算每次同你鬧交，我都唔會周圍講上ig求安慰又剩。所以我都只可以吞左佢，我會同自己講無事唔好唔開心，因為你好快就會氹我搵番我，要忍多一陣。

我仲好愛你，但係我已經無能力令你變番以前咁。經歷過好多次原諒，琴晚你講到咁似乎已經到左終點。

各位要珍惜眼前人，唔好因爲一啖氣而衝口而出。

嗯 讀psycho既？

我果科要讀小小 唔係Major

我珍惜人
邊個珍惜我?
利申 飛左條囡

做咩飛人

乜事都屌柒我

你女朋友係咪就係我

你女朋友係咪就係我[/quote
分左手一兩個月又有另一個男友
應該唔係你

話會同我捱
但當我自己都有學業上家庭上既壓力
佢都只會搵其他野屌柒我
比壓力我
分左手之後見到佢有新男友個陣
我確實有後悔同佢分手
但過多排之後
都係覺得應該分手
呢啲臭閪搵其他人埋單啦

話我變左 少左陪佢
又唔諗下當初一齊個陣係dse放榜個陣
大把時間
唔同升左大學之後咁忙
一日到黑只諗自己
死臭閪

同佢捱其實唔係問題 雖然佢無比我捱過
大家都學生邊有得咁講
佢成日話我逼佢
佢可能都有其他野應付 但係都唔代表可以變到咁
更何況我係long d

因為佢有左第二個

到時條女飛左佢
佢就會好想扮冇野咁返返黎你度
冇幾耐
你就好想原諒佢 同返以前咁
再冇幾耐
佢更加肯定你有幾愛佢
就變本加厲
到時你就會日日諗
到底佢愛你 定唔愛你
因為一時好似愛咁 一時又另一樣

如果連讀緊書個陣都咁
我估我返工既話會頂唔順
扔佢落街

雖然佢係變左好多
但係佢對我係一定專一 出軌呢個可能性好低
你係咪試過？

姐係你覺得佢忙就可以咁？
我要忍埋要原諒佢？

我個陣都唔覺得佢有咩古怪
佢幾乎係冇乜點變

點解男人拍拖要愈拍愈懶？

如果你識體諒佢
根本就唔會迫佢

我就係體諒佢先可以體諒足5年
我次次講完只會好一兩日跟住又loop
Long d 都唔係可以懶既藉口
同埋其實我唔明佢話我逼佢乜
如果我叫佢對我上心啲係逼既話
咁佢仲愛唔愛 thx bro

係啊
佢依家已經好少攬住同鍚我

淨係咁就罪不至死既
如果好似我咁等左好耐加埋好多樣既話就算啦
但係香港典型男仔其實都係咁
你要自己衡量佢係咪真係差到令你覺得要分開
佢唔識珍惜你實有人珍惜你